一周吃5次燒烤！30歲男大便有血 就醫檢查…大腸癌末期

生活中心／綜合報導
大陸江蘇省南京市一名30歲男子熱愛吃燒烤，一周至少吃5天，有「燒烤王子」之稱。沒想到男子突然出現血便，就醫檢查後發現已經是大腸癌末期，連動手術的機會都沒有！

▲▼男子一周吃5次燒烤，結果罹患大腸癌。（圖／資料照）

綜合陸媒報導，一名男子前年結婚後，非常喜歡吃燒烤，整個南京市的燒烤店幾乎都被他吃遍了，後來男子出現血便症狀，起初他以為是痔瘡沒有多想，直到症狀越來越嚴重才就醫，結果檢查後，發現自己罹患大腸癌末期。
醫師表示，從罹患大腸癌的案例來看，在沒有基因遺傳的人中，通常都有飲食不規律、愛吃宵夜、燒烤等特點。醫師提醒，50歲以上是大腸癌高危險族群，一旦出現腹痛、腹瀉、大便中有黏液膿血等情況時，應盡速就醫檢查，以免錯失治療良機。

On9

食5 次

係大陸食野 就算唔bbq都生癌架啦

Worth la

腸癌王子

篇新聞係咪確定左個大腸癌成因係因為燒烤先 , 事主日日都沖涼添

一來就未期。不怪得上新聞

抵啦 而家有邊個唔識佢燒烤王子

抵撚你死

有時見到D人 BBQ成大半舊燶撚左都照食仲話風味

食得唔燶 烤熟嘅話
其實應該問題不大
燶左仲食咁冇計

十二成熟

大陸自行new world order
應該係new China order

烤熟本來容易致癌
仲要1個禮拜5餐
真係唔死都唔得

你試下問下外國啲人，好多鬼佬，特別係美國，好鍾意燒烤食物，有啲一星期七日都食，問題唔一定係燒烤，最大可能係中國食物添加物燒完會唔會有更多致癌物

佢唔撚識燒就瀨燒烤 變炭都照食就抵死

叉燒呢

我日日都食叉燒

呢個諗法完全正確
中國地區既大腸癌患者平均年齡比歐美後生10歲
而家不論患病率同死亡率都比歐美更加高

黑色燒焦物..

我又想問原始人餐餐都食燒肉係咪都會生大腸癌

所以原始人得三四十歲命

有一個說法
條命夠長 所有人都會患癌

係下面食野都係屋企人燒比佢
繼續燒

燒雞翼 我鍾意食
但係你老母講你就快釘

越係快釘之所以越要整多隻

叫親自己做乜乜王子既人都特別柒，每次聽到我都陰陰咀笑

係咁全香港一早死晒啦

啲鬼佬燒啲新鮮靚肉點同贏國啲化學激素肉比

佢食咁多又唔撚食菜

鬼佬燒粟米牛扒
支那人燒廚師腸牛餐肉 蛇都死啦！

愈係要釘先愈係要整多隻

鬼佬多數食冰鮮

飲食不規律、愛吃宵夜 中哂

我可能要大腸癌早死

係香港早死完全係福氣

香港人都要小心D，之前係醫院見到好多人都係腸胃有事

叉燒好正

出街食煎炸嘢其實都致癌，所以唔好食咁多係好重要

呢種自殺方式都幾爽

講真 如果日日都做自己鍾意做嘅嘢
早啲死又有乜所謂

利申:病到就死既parttime狗

抵撚死
燒烤王子啊拿

燶其實冇乜問題,又唔係日日食,有幾可會bbq

如果依家唔食 以後無機會再食

或者多肉少菜 少食生果 五日都有一餐熱氣野 唔便秘都腸胃炎啦 同埋濃味野不嬲都要少食架

大腸癌應該死唔去...仲要掛屎袋